識對女朋友好 但唔識溝女 可以點

留低tg 應該好多小妹add你

我好毒架

扺你冇女

aggxv

你不如話你識年賺過億但冇錢創業

都做過生意既

對我好

暖男溝唔到女，晒氣啦

岩呀
男人不壞 女人不愛

aggak

on9，暖男大把二手貨食

又係你

係呀，食個下午茶先喇

好正 但好肥

扮咩識？

唔使扮

食咗先喇，活在當下

都想自己瘦啲型啲

做運動

好想食蛋撻

茶走啱唔啱

你好幸福

無女朋友比我對佢好
唯有對自己好一點

有女朋友一定日日買蛋撻佢食

洗撚溝

抵你冇女

點解

屌你老母 今晚自己食啦

首先你要..

日日帶女朋友食好西

我都想

識溝女 冇女比我溝點算好

含啦8婆

翻屋企打飛機啦 死毒撚

你誤會了。
Having a crush只係嗰一下好爆。

口爆

你愛怎怎罷。
一場賭客開心的騙局，
能算是騙嗎？

帶我OK

我比你溝

含東瓜

我比你講多次

邊位

您好,我叫豬豬

你又唔係女朋友